到底818天安門有冇人去集會10port popo?

why no any news?